52歲曾華倩拒演陳偉霆阿媽

當年無綫「五虎」湯鎮業同「九龍女」曾華倩前晚喺大埔亞視碰頭，阿湯接受華倩主持嘅節目《今晚見》訪問，仲取笑曾經同梁朝偉拍拖嘅華倩：「因為華倩搵唔到梁朝偉、劉德華先搵我嚟。」華倩大發嬌嗔否認，仲爆阿湯花名「女人湯圓」還擊。
轉戰內地市場多年嘅阿湯，就慨嘆自己59歲要做爺爺角色：「𠵱家內地做演員，可能3、40歲叫你做爹哋，6、70歲叫你做老爺，所以自己喺內地好多角色都做老爺。」52歲嘅華倩即刻有感而發：「之前內地有角色叫我做媽咪，做媽咪冇問題，但製作單位話個仔係陳偉霆，自己諗吓覺得有啲接受唔到，因為陳偉霆只係二仔，仲有個大仔喎！」
現實中華倩嘅兒子只得19歲，佢真係接受唔到做32歲陳偉霆嘅媽咪：「製作單位同我傾錢，我話唔好講錢住，自己真係唔好意思，因為諗到個畫面，說服唔到自己！」

諗起郭晉安同商天鵝

有冇人分唔到佢同樊奕敏???

瞓咗幾耐 同一個人嚟架屌你

more

20生仔有咩問題

哎呀，傻西黎架，屌你老母

有曾華倩做老母 令日生活點過

52-32=20
生得出喎
係咪睇唔起人地戲屎?

重有郭晉安同呂珊

佢諗起咩畫面呢

你咁講六歲都可以生bb 係咪 x-y=6就ok?

你都9唔搭8既

明明係自己老蚌生珠喎
當自己十八廿二咩 咁都接受唔到

呂珊大呀旺7個月
鵝姐大呀旺2年

好想扑華倩

呢條老女人成日以為自己仲後生

好似呂珊比人掉左落地

即係片酬低囉

絕代商驕 謝天黃 朱慧敏做姐弟

郭晉安個樣出道到依嫁冇變過

黃子華講過苑瓊丹同佢拍第一套戲做佢女朋友，無幾耐拍男親女愛已經變左做姑姐

的士陳而家紅撚左應該唔care邊個做佢老母

呢個我查完都嚇一嚇，細天華15年，但佢演到都算好野

大陸啲導演都幾求撚其
個take咁撚樣都收貨

華倩好正，更上一層樓成日J

求撚其都一堆收視

有冇諗過石修同吳鎮宇

我成日以為呂珊已經六十幾歲

因為謝天華形象就係低B仔二世祖

金月

講到尾都係錢

神讀唇

比你做埋陳偉霆條女好唔好呀

似係倒帶先係咁

其實唔係

冇咗最精彩果下錫錫,咀到條女妝都甩

好撚肉酸呀拍得

呢排睇得財政預算案嘅po太多
睇錯曾俊華

曾華倩好過劉嘉玲啦，佢同偉仔襯啲囉

有無諗過呢個可能已經係最好既一個take

咪唔撚好做囉 冇人迫，撚有識你咩

呂珊個係郭晉安後底乸姐

做乜鳩6歲同20歲比，6歲經都未撚黎，20歲女仔就差唔多發育哂

石修69
吳鎮宇56

有咩問題？

有無youtube片

屌你老母個導演求撚其到呢

講咗咁多年，邊個係陳偉霆

當年呀邊個係大時代做劉青雲老母咪又係咁做

依加仲笑邊個陳偉霆

的士陳只係二仔，仲有個大嘅

郭晉安同商天鵝條數係唔啱

但曾華倩52同陳32
條數都冇問題

呢個已經係千挑萬選既shot黎

咁當你差一兩歲都冇問題

同埋都係做戲啫

係都扑貝兒先

睇清楚先啦

睇清楚d 咩

我都30
曾華倩同我老媽子年紀差唔多

喊撚完咁樣啜落去都收貨

啜果下好嘔心，成個變態佬咁

睇清楚佢啲演技，浮誇之中帶點內斂，悲傷之中又帶點調皮

真人好老好殘， 係間糖水店見過

應該知佢戲屎，求其搵其他原因reject

徐榮細過林漪𣄃 10幾年
但愛回家要做夫妻

謝天黃

華 hua
黃 huang

你用咩輸入法

製作單位同我傾錢，我話唔好講錢住，自己真係唔好意思，因為諗到得咁少錢，說服唔到自己！

仲以為自己十八廿二咩，老就認啦好心

hugh jackman個老婆都大佢十鳩幾年啦

呢對好唔襯，hugh jackman個樣仲要唔顯老
真係各花入各眼